有冇人係溝女方面好容易會sad

好似溝緊個條女會太投入 唔覆你 又或者你知道佢同第二個男仔傾緊計 心情都會好底落 其實味溝到之前 啲女係咁 都好正常 但自己會好唔開心

其實溝到之後都會係咁

成日比女笑醜樣

我朋友 對依方面好豁達 溝緊個條唔彩佢 佢都好似冇咩咁
心態好好 我真係學唔黎

溝到投入都正常 我都開始 就有啲失戀既感覺

唔溝咪唔會sad囉

我空虛

我都係，無女會理我

未溝到之前係咪唔應該呷醋

只會扣分 覺得你做多左

上左心就輸
唔覆個陣心情好差

最慘既係就算佢唔覆 都冇資格去話佢

咁如果對方對你有意呢

我試過畀人叫去整容 不過條女正一八婆 又冇內涵

會反感
女仔角度

以為自己開post

我覺得一早要斬 係對你有意思點會重同其他仔出街 再搵你斬係想收你兵

好慘

我覺得都唔應該太早表現出黎

少女 僕親仆街啫 我又唔覺得我咁樣衰囉 不過我自問冇信心溝女

條女仆街*